情景題 養魚既入來 冇養魚既都可以入

係網上面見到。。。覺得好恐怖
各位養魚既巴絲 如果有一日件事發生係自己身上 大家會點樣處理？ 會唔會捨得成缸魚唔要？

一齊混養

鼠識游水
呢隻似中毒死左先跌落水
撈起 分幾日換3-4次水
D魚唔死可以照養

點先會發生